{
    "data": [
        {
            "created_at": "2021-05-08T21:00:00.000Z",
            "id": "1391135820371931137",
            "text": "#Cuba relatou mais de 1.000 novas infec\u00e7\u00f5es por #COVID-19 pelo terceiro dia consecutivo, com 1.060 casos, totalizando 112.714, afirmou o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade P\u00fablica, acrescentando que houve outras sete mortes relatadas, elevando o total para 701.\n\nhttps://t.co/U05loLcfTH https://t.co/ahLZ9IrxOD"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T20:30:00.000Z",
            "id": "1391128270721241089",
            "text": "A #Argentina relatou na quinta-feira 24.086 novas infec\u00e7\u00f5es por #COVID-19 e 399 mortes nas \u00faltimas 24 horas, elevando a contagem para 3.095.582 casos e 66.263 mortes.\n\nhttps://t.co/xZKWs97L3S https://t.co/WIZbblWMI7"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T20:02:15.000Z",
            "id": "1391121287343452165",
            "text": "#COVID: #NUOVA #ONDATA di #CONTAGI entro #FINE #MAGGIO, #ESTATE a #RISCHIO? #Parla il prof. #Andrea #CRISANTI https://t.co/dffuZ6tTl8"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T19:45:52.000Z",
            "id": "1391117164141219840",
            "text": "Estado de S\u00e3o Paulo ultrapassa 100 mil mortes por covid-19\n\n#SP #covid #calamidade #100milmortes \n\nhttps://t.co/ke6AdlOmx6"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T18:30:00.000Z",
            "id": "1391098071388332039",
            "text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (#OMS) validou nesta sexta-feira para uso emergencial a vacina BBIBP-CorV #COVID-19 desenvolvida pela empresa chinesa Sinopharm.\n\nhttps://t.co/lGDft7sejf https://t.co/GyaUnJTfIY"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T17:53:52.000Z",
            "id": "1391088980268134402",
            "text": "\u2018Banco do crime\u2019 \u00e9 suspeito de lavar dinheiro da Covid no Rio #BancodoCrime #Covid #Witzel #PlenoNews\n\nhttps://t.co/Ii0oBOCRZk"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T17:25:00.000Z",
            "id": "1391081713661399043",
            "text": "A s\u00e9rie de webin\u00e1rios intitulada \"Coopera\u00e7\u00e3o Internacional na Medicina Tradicional contra #COVID-19\" teve in\u00edcio na quarta-feira, dia 5 de maio, contando com a participa\u00e7\u00e3o de autoridades chinesas e brasileiras em sua cerim\u00f4nia de abertura.\n\nhttps://t.co/cIJz1j1M8N https://t.co/HzzHueW875"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T15:39:14.000Z",
            "id": "1391055096482607105",
            "text": "Com a pandemia de #Covid e o consequente isolamento social, a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar cresceu e precisamos de a\u00e7\u00f5es para ajudar a combater esse problema e amparar as mulheres. Votei sim! #CombateAViolenciaContraMulher #NaoAViolenciaContraAMulher"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T14:53:04.000Z",
            "id": "1391043478709227524",
            "text": "\u00cdndia supera 4.000 mortes di\u00e1rias por covid e debate sobre patentes continua\n\n#India #covid #mortes #patentes \n\nhttps://t.co/xxqbQaZ7AU"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T14:00:00.000Z",
            "id": "1391030126507216901",
            "text": "Este ser\u00e1 nosso segundo Dia das M\u00e3es marcado pela #covid. Embora a saudade seja grande, neste momento, o maior ato de amor \u00e9 ficar em casa. Se for visitar a fam\u00edlia, siga as recomenda\u00e7\u00f5es abaixo. Aos que perderam figuras maternas para essa doen\u00e7a incans\u00e1vel, nossos sentimentos. https://t.co/3caoJ8K5vR"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T11:49:33.000Z",
            "id": "1390997297115406337",
            "text": "O #PapaFrancisco enviou uma videomensagem para o #VaxLive\", evento em Los Angeles que viu o mundo do espet\u00e1culo e das institui\u00e7\u00f5es apoiar a distribui\u00e7\u00e3o justa das #vacinas contra a #Covid: inclus\u00e3o a fim de vencer \"a variante da indiferen\u00e7a\".\nhttps://t.co/Yh15J2JhyR"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T10:57:59.000Z",
            "id": "1390984320735719424",
            "text": "No #CidadeseSolu\u00e7\u00f5es deste domingo, saiba por que o desmatamento, o tr\u00e1fico de animais silvestres e a produ\u00e7\u00e3o de prote\u00edna animal tornam o Brasil vulner\u00e1vel ao aparecimento de novos v\u00edrus, eventualmente letais. Amanh\u00e3, \u00e0s 21h, na @GloboNews #pandemia #virus #Covid https://t.co/VwXcN9SHRs"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T00:27:03.000Z",
            "id": "1390825540177866754",
            "text": "Projeto da legenda aguarda an\u00e1lise na Comiss\u00e3o de Seguridade Social e Fam\u00edlia. Leia: https://t.co/LacHBKkddn #600At\u00e9OFimDaPandemia #Aux\u00edlioEmergencial #Covid #Pandemia #PCdoB https://t.co/9nJQ3Wbaa7"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-08T00:12:43.000Z",
            "id": "1390821930815610880",
            "text": "Projeto da legenda aguarda an\u00e1lise na Comiss\u00e3o de Seguridade Social e Fam\u00edlia. Leia: https://t.co/Bv9SIcoEiy #600At\u00e9OFimDaPandemia #Aux\u00edlioEmergencial #Covid #Pandemia #PCdoB #PCdoBnaC\u00e2mara https://t.co/E50FtSZEYr"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T23:33:44.000Z",
            "id": "1390812122217652230",
            "text": "Ibuprofeno n\u00e3o agrava infec\u00e7\u00e3o por covid-19, aponta estudo\n\n#covid #Ibuprofeno #estudo \n\nhttps://t.co/DsHonHpXFO"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T22:46:15.000Z",
            "id": "1390800170162479106",
            "text": "\ud83e\udda0 Brasil confirma 419 mil mortes por #covid-19; s\u00e3o 2.165 em 24 horas\n\nhttps://t.co/Rj04rd6hGN"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T22:36:11.000Z",
            "id": "1390797638203842561",
            "text": "\u26a1\ufe0fA opera\u00e7\u00e3o policial mais letal da hist\u00f3ria do Rio de Janeiro. O atentado a uma creche em Santa Catarina. Os primeiros depoimentos da CPI da #Covid. A morte do humorista Paulo Gustavo. E mais. #ExtratosDaSemana\n\nhttps://t.co/bLkwDsiiFf"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T22:06:42.000Z",
            "id": "1390790216974323720",
            "text": "Covid: S\u00e9rvia vai pagar R$160 a cidad\u00e3os que se vacinarem\n#Covid #Servia #Vacina #PlenoNews \nhttps://t.co/7LyjuMGUdT"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T21:07:46.000Z",
            "id": "1390775389220450305",
            "text": "Covid-19: PF investiga desvio de \u2018kit intuba\u00e7\u00e3o\u2019 no Amap\u00e1\n#Covid #PoliciaFederal #Amapa #KitIntuba\u00e7ao #PlenoNews \nhttps://t.co/W8gvd6yVIy"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T20:03:48.000Z",
            "id": "1390759291209097219",
            "text": "Com as libera\u00e7\u00f5es por muitos lados, teremos novos fechamentos daqui algumas semanas?\n\n#UseMascara\n#vacinasim \n#COVID19\n#Covid"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T20:00:02.000Z",
            "id": "1390758340758630402",
            "text": "A @camaradeputados aprovou dispensa de licita\u00e7\u00e3o para compra de insumos, medicamentos, bens e servi\u00e7os de engenharia pra tratamento hospitalar de pacientes de #Covid-19 \nSaiba como vai funcionar com @deputadoCelio no #PalavraAberta: https://t.co/EF1Xe4HCLn\n\n#combateaocoronavirus https://t.co/1HaChxysSw"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T19:30:00.000Z",
            "id": "1390750783575003137",
            "text": "A Prov\u00edncia de #Hubei, no centro da #China, uma vez duramente atingida pela #COVID-19, administrou mais de 20,16 milh\u00f5es de doses de vacinas contra o coronav\u00edrus at\u00e9 quarta-feira, anunciou a comiss\u00e3o provincial de sa\u00fade nesta quinta-feira.\n\nhttps://t.co/O8eLRb7sAu https://t.co/iKg0HCg35r"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T19:00:01.000Z",
            "id": "1390743238479335428",
            "text": "O aeroporto de #Wuhan, capital de #Hubei, no centro da #China, que foi duramente atingida pela epidemia de #COVID-19 no in\u00edcio do ano passado, atendeu 87 mil passageiros nesta quarta-feira, um recorde di\u00e1rio desde o in\u00edcio das opera\u00e7\u00f5es em 1995.\n\nhttps://t.co/mdX52T8GXo https://t.co/z0rC9FAIQe"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T17:00:00.000Z",
            "id": "1390713036357443589",
            "text": "A parte continental chinesa reportou nesta quinta-feira 13 novos casos de #COVID-19, todos importados, informou a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade em seu relat\u00f3rio di\u00e1rio na sexta-feira.\n\nhttps://t.co/AL0BXc2Zwj https://t.co/E079TzNxRC"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T16:44:18.000Z",
            "id": "1390709082298978306",
            "text": "\ud83e\udd73 #NoEpicentro, da @agencialupa, t\u00e1 l\u00e1, finalistas do @sigmaawards. Visitem https://t.co/yL3mNO5RJd e experimentem essa dram\u00e1tica visualiza\u00e7\u00e3o de dados sobre #COVID19 #covid #pandemia https://t.co/L7V7Gdripo"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T16:31:14.000Z",
            "id": "1390705794186944515",
            "text": "Pessoas que j\u00e1 tiveram dengue tem duas vezes mais chance de desenvolver forma sintom\u00e1tica da covid\n\n#Pessoas #dengue #duasvezes #covid #coronav\u00edrus\nhttps://t.co/PMipD1C157"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T16:05:55.000Z",
            "id": "1390699422850424833",
            "text": "Nova cepa do coronav\u00edrus encontrada no Rio est\u00e1 presente em 5,85% das amostras\n\n#coronav\u00edrus #cepa #novacepa #covid #Rio #RiodeJaneiro \nhttps://t.co/dgQqaK4GTq"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T15:21:18.000Z",
            "id": "1390688195914997768",
            "text": "Bolsonaro diz a senadores da CPI da Covid: \u201cN\u00e3o encham o saco\u201d\n#Bolsonaro #CPI #Covid #PlenoNews\nhttps://t.co/lsvGSSzR31"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T15:09:20.000Z",
            "id": "1390685184685707265",
            "text": "Chegamos a 500 mil doses de vacinas aplicadas contra a #covid. Seguimos firmes na imuniza\u00e7\u00e3o das pessoas e na orienta\u00e7\u00e3o pra manterem os cuidados de uso de m\u00e1scara, higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os e distanciamento. @prefrecife https://t.co/lOX5tuHWc3"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T13:42:31.000Z",
            "id": "1390663335797002240",
            "text": "Rio flexibiliza medidas contra Covid, libera praias e acaba com toque de recolher\n\n#Rio #Covid #medidas #toquederecolher \nhttps://t.co/WRtRrPmrg3"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T13:12:04.000Z",
            "id": "1390655674087059461",
            "text": "A visita ocorre dois dias ap\u00f3s o pr\u00f3prio general alegar que a suspeita de estar com #coronav\u00edrus o impediria de comparecer \u00e0 #CPIdaCovid. #Covid #Pandemia https://t.co/MqESJCjvZd"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T13:09:32.000Z",
            "id": "1390655034719887363",
            "text": "Ser\u00e3o distribu\u00eddos 150 cilindros para 16 cidades selecionadas nos Estados onde a nossa mineradora tem \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o.\n#angloamerican #oxig\u00eanio #Covid #comunidadesanfitri\u00e3s"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-07T07:07:00.000Z",
            "id": "1390563803134300160",
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Vaccins anti-#Covid: ce qui a convaincu #JoeBiden \u2013 par @alexisbuisson https://t.co/7UYh1phgUV"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T23:37:01.000Z",
            "id": "1390450561879789568",
            "text": "Presidente do Grupo Parlamentar Brasil-China, deputado @Daniel_PCdoB (BA), recha\u00e7ou a postura do presidente da Rep\u00fablica. Leia: https://t.co/FEXPbr4h39 #Covid #CPIdaCovid #VacinaJ\u00e1 #China #Brasil  #ForaBolsonaro #PCdoB https://t.co/upobbIh9dG"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T23:27:28.000Z",
            "id": "1390448157901967361",
            "text": "Presidente do Grupo Parlamentar Brasil-China, deputado @Daniel_PCdoB (BA), recha\u00e7ou a postura do presidente da Rep\u00fablica. Leia: https://t.co/S84aAFnP0a #Covid #CPIdaCovid #VacinaJ\u00e1 #China #Brasil  #ForaBolsonaro #PCdoB #PCdoBnaC\u00e2mara https://t.co/wTShFQj9HG"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T23:26:03.000Z",
            "id": "1390447800081600514",
            "text": "Com a #Covid, estamos vendo o problema de ser dependente de insumos importados p/ a produ\u00e7\u00e3o de vacinas. P/ ajudsr nisso provamos o PL 4209/2019, q d\u00e1 prioridade p/ an\u00e1lise de pedido de registro de medicamentos q contenham o insumo farmac\u00eautico ativo (IFA) de origem nacional. https://t.co/Q9LqUPDauJ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T23:00:00.000Z",
            "id": "1390441244548079619",
            "text": "#Covid-19: MPT destina recursos ao Complexo Universit\u00e1rio Hospitalar da UFPA\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/iBOuGtmL2G\n\ud83d\udcf7 Freepik https://t.co/fP9Wl9Pjyy"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T22:56:51.000Z",
            "id": "1390440451036139520",
            "text": "#Covid | Estimativas de subnotifica\u00e7\u00e3o feitas pela @fiocruz d\u00e3o conta de mais de meio milh\u00e3o de mortes.\n\n+ Sem coordena\u00e7\u00e3o, aus\u00eancia de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica implicam nesse cen\u00e1rio incerto.\n\nhttps://t.co/2GckuH5Fb4"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T21:54:25.000Z",
            "id": "1390424740393795586",
            "text": "Vice-governador do Amazonas afirma que medida defendida por Bolsonaro levou Manaus ao colapso. Leia: https://t.co/ATlbkmEccn #Pandemia #Covid #Amazonas #ForaBolsonaro #PCdoB https://t.co/z9UfB0TFFg"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T21:35:41.000Z",
            "id": "1390420025526394880",
            "text": "Vice-governador do Amazonas afirma que medida defendida por Bolsonaro levou Manaus ao colapso. Leia: https://t.co/DGAGeqV4Jz #Pandemia #Covid #Amazonas #ForaBolsonaro #PCdoB #PCdoBnaC\u00e2mara https://t.co/raqJj2p2GH"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T21:30:00.000Z",
            "id": "1390418596241842177",
            "text": "A parte continental chinesa reportou nesta quarta-feira cinco novos casos de #COVID-19, todos importados, informou a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade em seu relat\u00f3rio di\u00e1rio nesta quinta-feira.\n\nhttps://t.co/Sgup5MP8sd https://t.co/28h3cfVX8h"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T21:29:27.000Z",
            "id": "1390418456248471559",
            "text": "Deputados recha\u00e7am postura de Marcelo Queiroga em depoimento \u00e0 CPI da Covid. Leia: https://t.co/fiMlXWeXSM #CPIdaCovid #VacinaJ\u00e1 #Covid #ForaBolsonaro #PCdoB https://t.co/0g9aNCuKLU"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T21:00:00.000Z",
            "id": "1390411044326187012",
            "text": "Uma terceira onda de surto da #COVID-19 na #\u00cdndia \u00e9 inevit\u00e1vel devido aos elevados n\u00edveis do v\u00edrus em circula\u00e7\u00e3o, disse na quarta-feira o principal conselheiro cient\u00edfico do governo federal da \u00cdndia, K. Vijay Raghavan.\n\nhttps://t.co/0zsha5HlEH https://t.co/hMOqXrSveZ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T19:32:16.000Z",
            "id": "1390388966566793218",
            "text": "#COVID: #NUOVA #ONDATA di #CONTAGI entro #FINE #MAGGIO, #ESTATE a #RISCHIO? #Parla il prof. #Andrea #CRISANTI https://t.co/TymJBiM7ys"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T19:30:00.000Z",
            "id": "1390388397064216576",
            "text": "O @minsaude liberou hoje 284 leitos de suporte ventilat\u00f3rio pulmonar para tratamento de pacientes com #covid-19. Recursos beneficiar\u00e3o dez estados e o Distrito Federal. Conhe\u00e7a mais detalhes: https://t.co/klpFfDG9bB.\n\ud83d\udcf7Marcello Casal Jr/ Ag\u00eancia Brasil https://t.co/Mj6ANUYg22"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T18:24:39.000Z",
            "id": "1390371951034736642",
            "text": "Deputados recha\u00e7am postura de Marcelo Queiroga em depoimento \u00e0 CPI da Covid. Leia: https://t.co/BOHKkuFCTo #CPIdaCovid #VacinaJ\u00e1 #Covid #ForaBolsonaro #PCdoB #PCdoBnaC\u00e2mara https://t.co/oCSi5J5L4a"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T17:41:50.000Z",
            "id": "1390361175670591489",
            "text": ".@OPASOMSBrasil : #Am\u00e9ricas ter\u00e3o que aumentar n\u00famero de leitos de UTI se tend\u00eancia permanecer; 40% dos \u00f3bitos, em n\u00edvel global, na semana passada, ocorreram na regi\u00e3o; muitos #jovens est\u00e3o perdendo a vida ap\u00f3s disparadade novos casos de #Covid #vacinas \n\nhttps://t.co/AgMnimin1K"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T17:30:00.000Z",
            "id": "1390358197412589578",
            "text": "O n\u00famero de casos confirmados de #COVID-19 no continente africano chegou a 4.578.902 at\u00e9 ter\u00e7a-feira, informou o Centro da \u00c1frica para o Controle e a Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC da \u00c1frica).\n\nhttps://t.co/RaYqe1XijS https://t.co/ZxIQBMKUYD"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T16:24:01.000Z",
            "id": "1390341592687464448",
            "text": "#CPIdaCovid I Eduardo Braga: Essa CPI foi instalada com o princ\u00edpio de salvar vidas. Mais de 414 mil brasileiros j\u00e1 morreram por conta da #covid. No caso do Amazonas, mais de 12 mil mortos, quase 2 vezes a m\u00e9dia nacional. O senhor n\u00e3o acha essa uma situa\u00e7\u00e3o extrema?"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T16:00:00.000Z",
            "id": "1390335546996649984",
            "text": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, estabeleceu nesta ter\u00e7a-feira o objetivo de que 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta do pa\u00eds receba pelo menos uma dose da vacina contra a #COVID-19 antes de 4 de julho.\n\nhttps://t.co/zeZDgY4pGc https://t.co/8ZuPoWfrSn"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T15:47:00.000Z",
            "id": "1390332277654269952",
            "text": "G20 prev\u00ea \u201cfinanciamento total\u201d de compra de vacinas pela OMS\n#G20 #Vacina #OMS #Covid #PlenoNews\nhttps://t.co/rLpEwbZlHx"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T15:34:31.000Z",
            "id": "1390329135944323078",
            "text": "Ao todo 284,60 milh\u00f5es de doses das vacinas contra a #COVID-19 foram administradas em toda a #China at\u00e9 ter\u00e7a-feira, disse nesta quarta-feira a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade.\n\nhttps://t.co/6NNY8zRMfE https://t.co/BsYCPwWuNY"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T15:26:39.000Z",
            "id": "1390327155754741763",
            "text": "Senador chama Renan Calheiros de \u201cmentiroso\u201d na CPI da Covid #RenanCalheiros #CPI #Covid #PlenoNews\n\nhttps://t.co/E33J5d93eL"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T15:05:41.000Z",
            "id": "1390321877630001157",
            "text": "O #Brasil contabilizou 2.811 novas mortes pelo novo coronav\u00edrus #COVID-19 nas \u00faltimas 24 horas, elevando o total de \u00f3bitos da pandemia no pa\u00eds a 414.399, informou o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta quarta-feira.\n\nhttps://t.co/8UUYd8KI7a https://t.co/NycSB8nBnw"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T14:47:00.000Z",
            "id": "1390317176012214274",
            "text": "#Previd\u00eancia \ud83d\udc65\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Primeira parcela ser\u00e1 paga junto aos benef\u00edcios do m\u00eas de maio. A maioria dos benefici\u00e1rios da Previd\u00eancia Social s\u00e3o pessoas idosas, doentes ou inv\u00e1lidas, portanto integrantes dos grupos mais vulner\u00e1veis \u00e0 #Covid. #INSS \u27a1\ufe0f Saiba mais https://t.co/E8HmPX3wsP https://t.co/15yETjZ6wn"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T13:44:11.000Z",
            "id": "1390301369383456771",
            "text": "Deputado bolsonarista diz que querem fazer de Paulo Gustavo a nova Marielle. Leia na \u00edntegra: https://t.co/Hi4FbGRhvi #Covid #Pandemia https://t.co/e6llAk08mO"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T13:43:29.000Z",
            "id": "1390301194107572225",
            "text": "Venda de verm\u00edfugo #ivermectina cresceu 857% entre abril de 2020 e mar\u00e7o de 2021, ou seja, desde o primeiro registro de caso da #COVID no Brasil. De #hidroxicloroquina foram 126%. Em unidades, foram 81 milh\u00f5es e 2,5 milh\u00f5es pras casas dos brasileiros. Pesquisa do CFF..."
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T12:40:00.000Z",
            "id": "1390285215214440448",
            "text": "#COVID \u27a1 Tr\u00eas leitos est\u00e3o no Hospital da Provid\u00eancia, em Apucarana, que passa a contar com 10 leitos de UTI. Outros tr\u00eas est\u00e3o no Instituto S\u00e3o Rafael, em Chopinzinho, que totalizar\u00e1 23 leitos de UTI exclusivos para Covid-19. https://t.co/Rflan2htZn"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T11:59:50.000Z",
            "id": "1390275106073612288",
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a derruba liminar que suspendeu restri\u00e7\u00f5es contra Covid no Rio\n\n#covid #coronav\u00edrus #Tribunal #restri\u00e7\u00f5es #Rio #RJ \nhttps://t.co/DvTCtbvmz2"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T10:53:17.000Z",
            "id": "1390258360520433664",
            "text": "Restri\u00e7\u00f5es voltam a valer no Rio ap\u00f3s Justi\u00e7a derrubar liminar #restri\u00e7\u00f5es #RJ #Covid #PlenoNews\n\nhttps://t.co/3AGEtC2HWO"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-06T00:32:48.000Z",
            "id": "1390102212358164480",
            "text": "\u00c9 muito encorajador saber que a Administra\u00e7\u00e3o de @JoeBiden apoiar\u00e1 a ren\u00fancia de prote\u00e7\u00e3o de Propriedade Intelectual e patentes para vacinas #covid. O governo brasileiro deveria apoiar os EUA. Um grande passo para vacinar o mundo. Voc\u00ea n\u00e3o concorda, Ministro @mqueiroga2 ?"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T22:38:00.000Z",
            "id": "1390073321056784387",
            "text": "Aprovamos o Projeto que garante acompanhamento m\u00e9dico aos pacientes recuperados da Covid-19. \n\n#pandemia #covid #sus #ubs #saude #cidade #saopaulo #vereadoradrasandratadeu https://t.co/5TtisOTVwv"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T21:56:16.000Z",
            "id": "1390062815550058498",
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o do Haiti n\u00e3o acredita na vacina contra a Covid-19\n#Haiti #Covid #Vacina #PlenoNews \nhttps://t.co/nt5U0ga4tS"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T21:16:13.000Z",
            "id": "1390052739242205190",
            "text": "A parte continental da #China relatou na ter\u00e7a-feira sete novos casos de #COVID-19, todos importados, informou a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade em seu relat\u00f3rio di\u00e1rio nesta quarta-feira.\n\nhttps://t.co/v7HHMRRqxO https://t.co/rJDWHFAZTd"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T20:00:12.000Z",
            "id": "1390033610024103943",
            "text": "Pfizer entrega mais 628 mil doses de vacina contra Covid-19 ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nhttps://t.co/Hwl8w4Gsqu\n#ForbesBR #ForbesSa\u00fade #ForbesBrasil #Forbes #Pfizer #Vacina #Covid-19 https://t.co/AyTrvhEvyX"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T20:00:00.000Z",
            "id": "1390033559688187908",
            "text": "Lobby da vacina contra #covid passa policiais \u00e0 frente de pessoas com fatores de risco. At\u00e9 as 17h de 3\u00aa feira (4.mai), 33,5% dos integrantes das for\u00e7as de seguran\u00e7a receberam a 1\u00aa dose. Dos que t\u00eam fatores de risco, s\u00f3 1,7% foram vacinados.\n\nLeia mais: https://t.co/tPCuhEKKZL https://t.co/XRi65rBJyf"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T19:44:23.000Z",
            "id": "1390029628098682882",
            "text": "Sobre restri\u00e7\u00f5es a patentes de medicamentos #Covid\n\u274c Brasil \n\u2705 Estados Unidos \n\nWhat a time to be alive \ud83e\udd14 https://t.co/AJmK9Dx978"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T19:09:22.000Z",
            "id": "1390020815509405700",
            "text": "#BoletimCoronav\u00edrus #Vacina\u00e7\u00e3o reduz mortes de idosos com mais de 70 anos em Minas. Nas \u00faltimas 24h, MG registrou 441 mortes por #covid, mas m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos tem queda de quase 19%. Vacina da @ufmg ter\u00e1 fase final de testes em 2022. Mais informa\u00e7\u00f5es no v\u00eddeo a seguir. https://t.co/Hqkg7uN64I"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T16:57:12.000Z",
            "id": "1389987556385869829",
            "text": "Sa\u00fade reconhece que contratou s\u00f3 metade de vacinas contra Covid anunciadas pelo governo\n\n#sa\u00fade #vacinas #compradevacinas #metadedasvacinas #covid #coronav\u00edrus \nhttps://t.co/JpivIlHLcQ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T16:27:44.000Z",
            "id": "1389980139245744134",
            "text": "Niter\u00f3i tem novo calend\u00e1rio para a segunda dose da Coronavac\n\nO calend\u00e1rio de aplica\u00e7\u00e3o da segunda dose da vacina #Coronavac contra a #Covid-19 foi ajustado. https://t.co/yVHLocJbJb"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T15:20:30.000Z",
            "id": "1389963218018254849",
            "text": "O #Brasil contabilizou 2.966 mortes pelo novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, elevando o total de v\u00edtimas da pandemia de #COVID-19 a 411.518, segundo o balan\u00e7o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta ter\u00e7a-feira.\n\nhttps://t.co/lJwgeP82y6 https://t.co/8TuoPUgZfP"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T14:28:54.000Z",
            "id": "1389950234374115329",
            "text": "Senador pede que Pazuello comprove que assessores est\u00e3o com #covid. Leia na \u00edntegra: https://t.co/P2O4QJMGB5 #CPIdaCovid #Covid19 #Pandemia https://t.co/Ux9gX4bhwn"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T12:08:20.000Z",
            "id": "1389914859740008455",
            "text": "Novas variantes de Covid-19 triplicam risco de evolu\u00e7\u00e3o grave, diz estudo\n\n#covid #variantes #evolu\u00e7\u00e3o #coronv\u00edrus\nhttps://t.co/TKPBbB2S5L"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T11:32:09.000Z",
            "id": "1389905753142661121",
            "text": "J\u00e1 faz muitos meses que n\u00e3o passo um \u00fanico dia sem atender pelo menos uma pessoa que est\u00e1 com covid, ou que teve covid, ou que acabou de perder algu\u00e9m muito amado por covid, ou que est\u00e1 com sequela de covid, ou vivendo qualquer coisa ruim por causa da covid. Todo dia. #covid"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T11:13:40.000Z",
            "id": "1389901102980730883",
            "text": "At\u00e9 quando vamos viver tanta tristeza? Quando vamos todos acordar pra import\u00e2ncia de mudar o rumo das coisas? Quantos mais precisam morrer  ? O que mais precisa acontecer ? #responsabilidade #astrologia #covid"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T10:56:59.000Z",
            "id": "1389896901747691526",
            "text": "Nesta pandemia, seu programa Avi\u00e3o Solid\u00e1rio tem promovido o transporte de testes r\u00e1pidos, medicamentos, m\u00e1scaras e profissionais de sa\u00fade. No Brasil, o programa j\u00e1 movimentou gratuitamente mais de 28 milh\u00f5es de doses de #vacinas.\nFeliz anivers\u00e1rio, LATAM!\ud83c\udf82\ud83c\udf89\n#aniversario #covid"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T10:39:13.000Z",
            "id": "1389892432897118211",
            "text": "Paulo Gustavo, muito amado por tantos, eu sinto muito. Um g\u00eanio que em t\u00e3o pouco tempo, deixou um legado gigante! Obrigada!!! Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia, aos amigos e aos f\u00e3s, fa\u00e7o parte desse mar de admiradores. Desejo uma passagem linda e cheia de luz\ud83c\udf39\ud83d\ude4f\ud83c\udfff #paulogustavo #covid https://t.co/L5EN6jkl2a"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T09:34:58.000Z",
            "id": "1389876263226118148",
            "text": "#Covid e turismo, #GreenPass: come funziona e come ottenerlo https://t.co/qE1EavLZrN"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-05T01:22:23.000Z",
            "id": "1389752302156779525",
            "text": "Paulo Gustavo morre de Covid no Rio, aos 42 anos\n\n#PauloGustavo #Humorista #Covid \n\nhttps://t.co/ISaNJpjoCZ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T23:29:52.000Z",
            "id": "1389723984112013320",
            "text": "Brasil confirma 2.966 mortes por #covid em 24 horas e total passa de 411 mil\n\nhttps://t.co/mj8EHJV9pX"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T22:01:10.000Z",
            "id": "1389701663896875014",
            "text": "\u201cEstabilizamos num patamar inaceit\u00e1vel, insuport\u00e1vel eu diria\", afirma Paulo Chapchap, ex-diretor-geral do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas.\n\n#pandemia #covid \nLEIA AQUI https://t.co/JXEvtT3ayn https://t.co/d2lBye3w5e"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T22:00:00.000Z",
            "id": "1389701371058921472",
            "text": "A parte continental da #China relatou na segunda-feira 17 novos casos de #COVID-19, todos importados, anunciou a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade em seu relat\u00f3rio di\u00e1rio nesta ter\u00e7a-feira.\n\nhttps://t.co/hd6I7sRhzt https://t.co/TU5rMM1LOd"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T20:07:07.000Z",
            "id": "1389672960873664530",
            "text": "Transmiss\u00e3o de Covid-19 ocorre mesmo com distanciamento social, alertam especialistas\n\n#covid #distanciamentosocial #estudo\n\nhttps://t.co/M5TrIB8jog"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T19:50:48.000Z",
            "id": "1389668853001695241",
            "text": "#COVID-19 | No \u00e2mbito da pandemia, fam\u00edlias ind\u00edgenas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social no Pernambuco receberam mais de 14 mil cestas b\u00e1sicas. A iniciativa ocorreu numa parceria entre a @funaioficial  a @Conab_Oficial e o @MinCidadania   \nSaiba mais: https://t.co/PXrgaFr9e9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T19:18:00.000Z",
            "id": "1389660599726968833",
            "text": "\ud83e\udda0 M\u00e9dia de mortes continua alta, mas indica desacelera\u00e7\u00e3o da #covid \n\nhttps://t.co/vmuyn5i4hn"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T18:34:35.000Z",
            "id": "1389649673581957122",
            "text": ".@GuajajaraSonia, da @ApibOficial, \u00e9 acusada de difamar o governo em webs\u00e9rie que denuncia a omiss\u00e3o do governo contra a #Covid entre ind\u00edgenas. Entenda: https://t.co/T6cFQzHNqp \n\nMas o marac\u00e1 e as vozes ind\u00edgenas seguem entoando! Reveja a webs\u00e9rie. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Fjpa6uKgP5"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T18:02:16.000Z",
            "id": "1389641540893556738",
            "text": "#COVID: #NUOVA #ONDATA di #CONTAGI entro #FINE #MAGGIO, #ESTATE a #RISCHIO? #Parla il prof. #Andrea #CRISANTI https://t.co/iLNs0QNHdY"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T16:37:51.000Z",
            "id": "1389620298870312964",
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel misturar duas vacinas contra a covid-19? Entenda\n\n#covid #covid19 #coronav\u00edrus #vacinas #misturarvacinas \nhttps://t.co/0faHX72Kc7"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T16:34:25.000Z",
            "id": "1389619434491420674",
            "text": "Guedes: Mandetta recebeu R$ 5 bilh\u00f5es para in\u00edcio da pandemia #Mandetta #Guedes #Covid #PlenoNews\n\nhttps://t.co/LbDX2QlEFR"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T16:21:51.000Z",
            "id": "1389616270040092674",
            "text": "Em audi\u00eancia p\u00fablica com o min. Paulo Guedes, @eduardobismarck questiona pq o gov. n\u00e3o manteve o aux. emergencial em R$ 600, \"se foi esse valor que salvou a economia no ano passado\". Bismarck tb defendeu o uso de verbas de fundos p\u00fablicos p/ o combate \u00e0 #covid-19. #PDTnaCamara https://t.co/p1oQch9yrH"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T15:23:42.000Z",
            "id": "1389601638344704009",
            "text": "A presidenta da @depo_es @carmelasilva recibiu esta tarde no recinto do @Ifevi a primeira dose da vacina AstraZ\u00e9neca contra a #Covid \u201cEstou encantada\u201d https://t.co/quW8wSL0Ij"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T15:08:06.000Z",
            "id": "1389597711465435141",
            "text": "Relembre os locais de vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid-19 Niter\u00f3i!\n\nIniciamos ontem a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para pessoas com comorbidades, que devem apresentar RG e CPF, comprovante de resid\u00eancia e uma declara\u00e7\u00e3o m\u00e9dica comprovando o seu quadro cl\u00ednico. https://t.co/gKcOzsgjSI"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T14:50:53.000Z",
            "id": "1389593377658839045",
            "text": "CPI da Covid abre sess\u00e3o em que ouvir\u00e1 Luiz Henrique Mandetta\n\n#CPIdaPandemia  #covid #Mandetta #coronav\u00edrus \nhttps://t.co/yXhCifnruK"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T14:45:11.000Z",
            "id": "1389591944540606467",
            "text": "Sa\u00fade determina intervalo de 12 semanas para vacina da Pfizer\nhttps://t.co/NB2OQpvdia\n\n#Forbes #ForbesBrasil #ForbesSa\u00fade #Covid-19 #VacinaCovid #Pfizer https://t.co/dD2AqoJmKb"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T14:18:41.000Z",
            "id": "1389585276587102209",
            "text": "Covid-19: Estado do Rio prorroga restri\u00e7\u00f5es at\u00e9 18 de maio\n#Covid #RJ #Restri\u00e7oes #PlenoNews\nhttps://t.co/WwK2xGPZDA"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T13:57:56.000Z",
            "id": "1389580054103998467",
            "text": "Pazuello alega suspeita de #covid e n\u00e3o vai \u00e0 CPI nesta quarta. Leia na \u00edntegra: https://t.co/cKaDQ1uPhO #CPIdaCovid #Pandemia https://t.co/W1wjjEDiYs"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T13:54:51.000Z",
            "id": "1389579277453209604",
            "text": "#FelipeNeto mostra a av\u00f3 recebendo segunda dose da vacina contra #Covid-19\nhttps://t.co/zIzJYTOFsa"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-04T13:51:27.000Z",
            "id": "1389578422289059841",
            "text": "\ud83d\udd0e O Observat\u00f3rio CNM #Covid-19 esclarece a d\u00favida de muitos gestores sobre a quantidade de doses que comportam os frascos de cada tipo de vacina contra a Covid-19 - entre as marcas que est\u00e3o dispon\u00edveis no Brasil. Confira: https://t.co/ngKa00diGn"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T23:41:08.000Z",
            "id": "1389364432124403720",
            "text": "A diretora da Anvisa, Meiruze Freitas, respons\u00e1vel pela \u00e1rea de registros de vacina disse que as mortes provocadas pela pandemia pressionam a ag\u00eancia, mas pol\u00edticos n\u00e3o!. Confira a \u00edntegra da entrevista. https://t.co/eZTI2DetV0 \n#anvisa #vacina # #Covid #Sputnik @anvisa_oficial https://t.co/diWOAswWJY"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T23:14:02.000Z",
            "id": "1389357614388101121",
            "text": "Cotado para elei\u00e7\u00e3o de 2022, Danilo Gentili (@DaniloGentili) \u00e9 diagnosticado com #covid. Saiba mais: https://t.co/WFjriRc7jT https://t.co/2yYI8rAbDa"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T22:58:32.000Z",
            "id": "1389353710682320896",
            "text": "A parte continental da #China relatou no domingo 11 novos casos de #COVID-19, todos importados, informou a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade em seu relat\u00f3rio di\u00e1rio nesta segunda-feira.\n\nhttps://t.co/ghc7MC4E2f https://t.co/YzJBM49iLz"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T22:33:58.000Z",
            "id": "1389347530341851138",
            "text": "Mais de 14,55 milh\u00f5es de pessoas em #Beijing foram vacinadas contra a #COVID-19 at\u00e9 este s\u00e1bado, de acordo com a Comiss\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Beijing.\n\nhttps://t.co/IYqq1lgoad https://t.co/dbP1v0HRFA"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T22:10:12.000Z",
            "id": "1389341547787923456",
            "text": "Santa Catarina recebeu hoje mais 250.300 doses da vacina contra a #Covid-19.\ud83d\udc89\ud83d\udc4f\nCom a nova remessa, ser\u00e1 poss\u00edvel imunizar pessoas com 60 anos ou mais, trabalhadores da \u00e1rea da #sa\u00fade e dar in\u00edcio \u00e0 #vacina\u00e7\u00e3o na popula\u00e7\u00e3o com comorbidades.\nhttps://t.co/AOPaxjLkG7"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T22:10:00.000Z",
            "id": "1389341497020059658",
            "text": "\ud83e\udda0 Brasil registra mais 24.619 casos e 983 mortes por #covid em 24h \n\nhttps://t.co/jLFkFnZE03"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T21:09:20.000Z",
            "id": "1389326231527641092",
            "text": "Nosso maior patrim\u00f4nio, raz\u00e3o da capacidade de realizarmos manifesta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas num curto espa\u00e7o de tempo, nas mais diferentes regi\u00f5es do Brasil, \u00e9 a m\u00e3o de obra volunt\u00e1ria. #riodepaz #voluntarios #400milmortosnobrasil #covid https://t.co/XwDi2Ji8M1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T18:28:52.000Z",
            "id": "1389285847300812811",
            "text": "A Comiss\u00e3o da #Covid ouviu hoje o secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Waldery Rodrigues J\u00fanior. Waldery falou sobre a situa\u00e7\u00e3o fiscal e a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria das medidas relacionadas \u00e0 pandemia. Ele destacou que a redu\u00e7\u00e3o do endividamento vir\u00e1 com reformas estruturais. https://t.co/uaV6G4ykoq"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T18:00:01.000Z",
            "id": "1389278588676067336",
            "text": "\ud83d\udc89  O Brasil j\u00e1 vacinou 55% dos habitantes com mais de 60 anos contra a #covid. O grupo \u00e9 considerado o de maior risco para a doen\u00e7a. Quando considera-se a popula\u00e7\u00e3o como um todo, 14,9% receberam a 1\u00aa aplica\u00e7\u00e3o de algum imunizante.\n\n\ud83d\udd39 Leia reportagem: https://t.co/CaBKc8DQ5y https://t.co/bmn0eSe8T8"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T17:50:16.000Z",
            "id": "1389276135683395591",
            "text": "Covid: Brasil e \u00cdndia t\u00eam mais da metade dos casos globais\n#Covid #Brasil #India #PlenoNews \nhttps://t.co/3MRI5CHhyR"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T17:41:29.000Z",
            "id": "1389273922214977539",
            "text": "#Plant\u00e3oCoronav\u00edrus T\u00e9cnicos de enfermagem s\u00e3o as maiores v\u00edtimas da #covid em Minas. Agentes comunit\u00e1rios e de combate \u00e0s endemias aparecem em segundo lugar no ranking, seguidos por m\u00e9dicos e dentistas. \nGoverno come\u00e7a distribui\u00e7\u00e3o de #kitintuba\u00e7\u00e3o. Mais not\u00edcias no boletim \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/iMf1SJI996"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T17:25:59.000Z",
            "id": "1389270022116319235",
            "text": "Novas doses da vacina contra a #Covid-19 chegam \u00e0 #Niter\u00f3i, mas infelizmente sem doses suficientes de Coronavac para retomar o calend\u00e1rio.\n\nNossa cidade recebeu neste final de semana uma nova remessa de vacinas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. https://t.co/KE8EIn9SNc"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T15:00:00.000Z",
            "id": "1389233286912921606",
            "text": "\u26b0\ufe0f\ud83e\udda0  Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade sobre as mortes por data real de ocorr\u00eancia mostram que 29 de mar\u00e7o foi o dia mais letal da #pandemia no Brasil. Em 24 horas, 2.867 pessoas morreram por #covid. \n\nMar\u00e7o \u00e9 o m\u00eas mais letal da pandemia.\n\n\ud83d\udd39Leia reportagem: https://t.co/09g7Nv40Zj https://t.co/4hWtX8gAHH"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T13:11:20.000Z",
            "id": "1389205937580281860",
            "text": "N\u00e3o tenho nenhum sintoma, mas meu teste deu positivo! Posso transmitir o coronav\u00edrus? *SIM!* Pessoas que n\u00e3o apresentam nenhum sintoma da Covid podem sim transmitir o v\u00edrus e contaminar outras pessoas. Por isso, o uso da m\u00e1scara \u00e9 fundamental! \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37#Covid #Conex\u00e3oSa\u00fadeMar\u00e9 https://t.co/4c4jTixdSZ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T11:52:14.000Z",
            "id": "1389186032134987777",
            "text": "Ap\u00f3s #Covid-19 , #GeraldoLuis agradece por sentir o gosto do sorvete \nhttps://t.co/57Q5A9wK9y"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T11:12:56.000Z",
            "id": "1389176140024229888",
            "text": "#Asturias recibe un cargamento de 46.800 vacunas de Pfizer #covid https://t.co/dGbHKbqmsW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T10:07:18.000Z",
            "id": "1389159625182883843",
            "text": "La festa interista e il timore dei contagi #inter  #italia  #covid https://t.co/D0CCOcxvu2"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-03T08:36:26.000Z",
            "id": "1389136758219083780",
            "text": "Procida isola #Covid free, conclusa #vaccinazione di massa. https://t.co/13ncHadp3h"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T21:42:46.000Z",
            "id": "1388972257154899969",
            "text": "Com Covid-19, filha de Nicette Bruno \u00e9 intubada na UTI\n#Covid #BarbaraBruno #Intubacao #PlenoNews\nhttps://t.co/KNA0ERxylx"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T21:19:29.000Z",
            "id": "1388966395640172549",
            "text": "Brasil recebe 2 milh\u00f5es de doses de vacinas da Covax Facility\n#Covax #Vacina #Covid #PlenoNews \nhttps://t.co/aX1x9x5VaZ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T20:35:44.000Z",
            "id": "1388955388054315017",
            "text": "Especialistas apontam para 'rejuvenescimento' da pandemia no Brasil; m\u00e9dia de idade para casos novos e \u00f3bitos caiu de janeiro para mar\u00e7o, enquanto mortes aumentaram exponencialmente. #Covid #Pandemia #Brasil #Jovens \nhttps://t.co/2lUu1dHtcq"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T20:35:40.000Z",
            "id": "1388955372413767681",
            "text": "Especialistas apontam para 'rejuvenescimento' da pandemia no Brasil; m\u00e9dia de idade para casos novos e \u00f3bitos caiu de janeiro para mar\u00e7o, enquanto mortes aumentaram exponencialmente. #Covid #Pandemia #Brasil #Jovens \nhttps://t.co/wtrxNW7iyJ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T20:22:16.000Z",
            "id": "1388951998528200704",
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o desta sexta-feira (30) da ONG Rio de Paz, em Copacabana, em mem\u00f3ria dos 400 mil brasileiros que morreram v\u00edtimas da covid-19 e pelo descaso com que o Governo Federal vem tratando a pandemia. #riodepaz #400milmortosnobrasil #covid #coronavirus #ongriodepaz https://t.co/Wu2GjS8ICX"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T19:32:16.000Z",
            "id": "1388939414286618627",
            "text": "#COVID: #NUOVA #ONDATA di #CONTAGI entro #FINE #MAGGIO, #ESTATE a #RISCHIO? #Parla il prof. #Andrea #CRISANTI https://t.co/hRIXaf6Txy"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T18:00:00.000Z",
            "id": "1388916197249490947",
            "text": "Em meio \u00e0 pandemia de #COVID-19, a demanda por home office, aprendizado on-line e compras est\u00e1 aumentando, levando a resultados das empresas de alta tecnologia acima das expectativas do mercado em seus relat\u00f3rios trimestrais divulgados esta semana.\n\nhttps://t.co/Z75ay01zM7 https://t.co/YWum9HGpGt"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T16:15:23.000Z",
            "id": "1388889867636158470",
            "text": "O mecanismo coordenado pela ONU (Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas) enviou ao pa\u00eds mais um lote do imunizante desenvolvido pela Oxford/AstraZeneca. #Vacina #Covid #CovaxFacility #Brasil \nhttps://t.co/lpQZbBRTTx"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T16:15:18.000Z",
            "id": "1388889848593981441",
            "text": "O mecanismo coordenado pela ONU (Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas) enviou ao pa\u00eds mais um lote do imunizante desenvolvido pela Oxford/AstraZeneca. #Vacina #Covid #CovaxFacility #Brasil \nhttps://t.co/0aQdO4kK73"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T16:00:02.000Z",
            "id": "1388886003293822976",
            "text": "A parte continental da #China relatou no s\u00e1bado 15 novos casos de #COVID-19, todos importados, divulgou a Comiss\u00e3o Nacional de Sa\u00fade em seu relat\u00f3rio di\u00e1rio neste domingo.\n\nhttps://t.co/Iu8wGzoBlg https://t.co/r69hbakNYE"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T15:40:08.000Z",
            "id": "1388880997001875462",
            "text": "O n\u00famero ainda \u00e9 inferior ao registrado por Brasil no come\u00e7o de abril e pelos EUA em janeiro. #India #Covid #Pandemia \nhttps://t.co/Wz0E4p0XO3"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T15:40:04.000Z",
            "id": "1388880978882482177",
            "text": "O n\u00famero ainda \u00e9 inferior ao registrado por Brasil no come\u00e7o de abril e pelos EUA em janeiro. #India #Covid #Pandemia \nhttps://t.co/phzupSPsBG"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T15:22:49.000Z",
            "id": "1388876640571305990",
            "text": "O presidente do #Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, anunciou neste s\u00e1bado que o pa\u00eds acelerar\u00e1 sua campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa contra a #COVID-19 depois de j\u00e1 ter 6,6 milh\u00f5es de pessoas totalmente vacinadas.\n\nhttps://t.co/6ttfgstVFV https://t.co/jTUrKtqkqh"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-02T12:01:08.000Z",
            "id": "1388825883365060615",
            "text": "\ud83d\udcf1 O aplicativo #ConecteSUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento da vacina\u00e7\u00e3o contra a #covid-19. Confira na reportagem: \ud83d\udcfa\u2b07 https://t.co/qbYLhCvsWW"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1391135820371931137",
        "oldest_id": "1388825883365060615",
        "result_count": 130
    }
}